人生三大騙局

第一係讀書 (專科唔算)

第二係股票

第三先係賭錢

第四係女人

第五開始係d 非常無腦既人先會有第五

唔係政治 宗教 保險咩

係牛熊阿 屌你個閪

保險宗教有啲人終身免疫

非專科學位，計你ugc 都要俾十幾廿萬，仲要未計本身衣食住行支出，再加無做野所失既人工

真係唔識計了

騙局橫行：
1 宗教
2 政治
3 賭錢
4 股票 / 保險 / 101 / 金融投資 /
5 保健 / 營養品 / 中醫
6 身心靈/神秘學/new age
7 大學 / 進修

唔係牛三咩

1. 樓價就黎會跌
2. 上進心唔係講有冇錢
3. 個風好勁聽日實掛8號

讀書最啱
extreme case 唔計
普通人黎講
讀書叻真係冇撚用

人生三大錦囊
1. 咬老綜
2. 扮新移民
3. 謀阿婆間公屋

除咗第一之外
其他都唔認同

1.香港人係中國人
2.香港係中國一部份
3.中國好香港好

第一 樓主好靚仔

第二 樓主好有錢

第三 樓主好多囡

一係讀書
二係返工
三係女人

飲珍珠奶茶

人生三大騙局
牛一
牛二
牛三

人生騙局
1. 人生
2.女生

我以為係牛熊 窩輪 基金

美假
日假
澳假

係樓爆呀

人人生而平等
人人生而平等
人人生而平等